點睇小米泡沫爆破？

上年由9蚊升上36蚊
終於望見呢d妖股出事
小米跟本唔值28蚊
入定熊仔，準備數錢

放曬？

狂賀

今舖同路

all in 33蚊熊

消息出左2個開市日，基本上對家沽幾多北水接幾多，唔覺有咁淡

長期趨勢都仲係升
恆指今年要破30000
小米入左成份股
今年小米會接力帶恆指升 完全沽唔過
收手啦施主

加油
有你帶路

我d牛有運行

跌6％

睇淡還睇淡 同市場作對無好下場
呢兩日北水大掃貨 係都遲啲先開淡倉啦

你知唔知泡沫點解

你睇下佢盈利同業務先啦妖股

LK coffee

小米只係升快定升慢, 今次最多拖慢咗...基本因素不變喎...

問左麵媽咪未?

全球都有實體業務，點同上面隻鳩野

不過無你地我又點會賺錢

rip樓主

Rip

33熊

頂得住

練心

制裁得點會升

樓主可以book定ifc

仲渣住隻熊 準備上$40啦

仆街
早知放遠少少隻熊
36.3 應該死唔去

反彈姐
邊會彈上40

揀樓未，揀定邊楝條落來

制裁過 比美帝祝福過
都升到ON9

升緊

如果你聽得深入啲就唔會咁傻豬

樓主依家間接比美國制裁

跌番落去啦
36熊等d震死
跌得遲早既事
制裁得唔會係好事
長遠一定係跌

制裁概念股

可以掃平價熊

仲接火棒咩心態？
支那傻狗？
28回調上32
之後咪落20

拜登上台驚閪 慢慢熊啦

你覺得小米值9蚊

已經升番前幾日跌個10%

反彈姐
聽日開市咪閪冧囉

條白頭佬上埸又點
唔通取消制裁？
中芯由40跌落20
屌米落20都好合理

保守咁做淡
熊仔36蚊點會死？

侵侵都落台啦 仲20

遲d升到拆股應該有$20 ching加油

數錢未？

升得多 = bubble = 妖股

聽日咪知囉

制裁仲升仲成世界？

大把例子
升完就爆

支那股信一成好啦

依家蝕緊

數緊輸幾錢？

盤前跌緊啦

科網股泡沫太大
同00年一樣
隻隻尻升
好快會暴跌

今日有我帶領熊軍取勝

樓主現身未

反彈上32姐
之後就跌

一陣黎個大抽升

今時今日同00年比

快啲跌停版

屌你又升

極度懷疑你重倉牛

係要同麵神作對

完全唔明升乜
正常制裁正常會跌
不過我都係覺得呢個係反彈
33係壓力位
唔會升穿36

你睇下中移動先，制完反彈25% 呀爺要面，制裁就搵國家隊守住

無謂同阿爺作對 係咪想財散人安樂先

升穿50蚊就唔反中央了

爺你老母
出賣良心？

咁有良心既人都知買開邊隻

樓主rip 牛市做淡 慘過做雞

好快就會上36蚊
感謝樓主

麵神又出po

即刻由31.4 彈上31.7

又燈
好彩我夠信念

泡沫太大
明顯小米爆緊

終於跌了